中國都幾勁, 政權屠殺人民佢係唔會叫個政權冷靜，而邪惡軸心被攻擊，佢就會叫民主國家冷靜

好似之前昂山素姬玩大屠殺，雜種係力撐
睇得出中國係屬於邊類國家，共產黨就係以屠殺人民為樂，保住自己命仔同利益最緊要

呢d叫無恥

無唔無恥得過你叫人含撚投賣港泛民?

殺羅興亞人係得左膠反對
連登一面倒支持

支共真係世界毒瘤

唔夠你一邊買中資股比錢五毛洗
一邊扮反五毛啦保皇狗打手

又變駡戰po

炒股係唔會送錢畀中國使
反而泛民賣港就真係會益咗中國
咪再用呢個嚟屈我
好柒㗎

哦
即係你買中資股益支那賣港
你話唔係就唔係
人地只係叫人唔好投白票
你就可以話人泛民打手
西利
洗唔洗再入來討論買中資會唔會益支那？
你之前敗走左存wo

我連屌支那無恥
佢都要幫支那轉移視線
你自己睇佢係唔係打手啦

中國人命在共產黨眼中只係個數字
成班生番仲支持個政權，愛國愛黨，咎由自取，怨得邊個

賣港泛民話賣港保蝗無恥

唔夠你一路買中資股賣港
一路屌泛民賣港又暗助保皇狗咁無恥啦
保皇狗打手中資股支持者關愛座hunter

正常討論返個post好嗎
咪成隻熱狗咁非絕對同路就係千世仇敵咁啦